有冇人係北區跌左身份證

1997年6月
姓羅嘅巴打
如果聽日1700前都冇人覆我
我會交去清河巴士站

幫推

搵到事主了 THX